<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Friendly-Eye-Mover</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="button_product_tour">product tour</string>

    <string name="startpage_head">--> folgen Sie einfach mit Ihren Augen dem Smilie</string>
    <string name="startpage_bottom">Los geht`s …\n--- Enter ---</string>

    <string name="welcom_head_00">Description</string>
    <string name="welcom_content_00">
        <![CDATA[
        <h>The \"friendly eye-mover\" is a small app, that will help you to very effectively introduce relaxation and stress relief into your hectic everyday life.
        All humans are enjoying these phases of rapid eye movement in their daily sleep, when our experiences of the day are being processed. Using this app,
         it will enable you, to also benefit from this positive processing even being awake.
        As a result you will immediately feel a pleasant freshness, relaxation and a mental recreation. This will happen easily and without any negative side effects.<br><br>
        Using this app it allows you to introduce small \'islands of recreation\' in the course of your frantic day.
        If you are preparing for an important meeting, an important job, a difficult conversation or other challenges in front of you,
        or even just for end of work, you will like to enjoy the positive effect this little app can provide for you.
        It will support you to generate a good and effective basis for whatever you will need it.<br><br>
        With your eyes you will just follow an animated symbol from right to left, on different levels by looking up,
        straight forward and downwards. Additionally this visual recreational effect will be supported by an alternating sound switching from one ear to the other.
        Similar to what happens when you are learning how to juggle you will anticipate synchronization between the two hemispheres of your brain.
        Rational thinking and creativity will be revealed and supported.
        Use this as a basis for recovery, relaxation or to gain full attention and performance whenever it is needed.<br><br>

        Further information on how this principle is working and applied in face-to-face wingwave® coaching sessions you will find here:<br>
            <a href="http://www.coachmylife.de/was-ist-wingwave/" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.coachmylife.de/was-ist-wingwave/</a>
             or here:<br>
            <a href="http://http://www.wingwave.com/en/home.html" style="color:blue;text-decoration:underline;">http://www.wingwave.com/en/home.html</a>
            <br><br><b>The friendly-eye-mover, because it works!</b>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_10">Beschreibung</string>
    <string name="welcom_content_10">
        <![CDATA[
        <h>Der \"friendly-eye-mover\" ist eine kleine App die dabei hilft, sehr effektiv Entspannung in unseren hektischen Alltag zu holen.
        Die schnellen Phasen der Augenbewegungen (rapid-eye-movements), die wir Menschen alle mehrmals im Schlaf durchlaufen, helfen uns,
        unsere Tageserlebnisse im Schlaf zu verarbeiten. Mit dieser App gelingt es, diesen Verarbeitungsprozess spontan im Wachzustand zu generieren.
        Das Ergebnis ist eine angenehme Frische, Entspannung und mentale Erholung, einfach und ohne Nebenwirkungen.<br><br>

        So eingesetzt erlaubt die App im hektischen Tagesgeschehen kurze und sehr effektive Erholungsinseln in unseren Alltag zu integrieren. Egal,
        ob Sie sich auf ein wichtiges Meeting vorbereiten, einen wichtigen Geschäftstermin haben, ein schwieriges Gespräch erledigen, vor (z.B. sportlichen)
        Herausforderungen stehen oder sich am Feierabend einfach etwas erholen wollen.
        Diese App wird Ihnen dabei helfen, ein gutes, effektives und mentales Fundament hierfür zu schaffen.<br><br>

        Sie folgen mit Ihren Augen einfach einem bewegten Symbol von rechts nach links, auf verschiedenen Ebenen, zuerst mit dem Blick nach oben,
        dann geradeaus schauend und danach mit den Augen nach unten gerichtet. Zusätzlich wird die visuell angeregte Entspannung noch durch einen
        angenehm zwischen dem linken und rechten Ohr pendelnden Ton auch auditiv unterstützt. Ähnlich wie beim Jonglieren findet hierbei eine Synchronisation
        der rechten und linken Hemisphäre im Gehirn statt. Beides, Ihr rationales Denken und Ihre Kreativität wir somit unterstützt und gefördert,
        als Basis für Erholung oder vorbereitend für Ihre volle Performance und Aufmerksamkeit. <br><br>

        Weiter Informationen zu dem Wirkprinzip und der Anwendung im wingwave®-Coaching finden Sie hier: <br>
            <a href="http://www.coachmylife.de/was-ist-wingwave/" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.coachmylife.de/was-ist-wingwave/</a><br>
             oder hier:<br>
            <a href="http://http://www.wingwave.com/en/home.html" style="color:blue;text-decoration:underline;">http://www.wingwave.com/en/home.html</a>
            <br><br><b>Der friendly-eye-mover, weil er funktioniert!</b>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_01">How to use it</string>
    <string name="welcom_content_01">
        <![CDATA[
        <h><u>Attention:</u><br>Don`t use this app during driving or working on machines or similar.<br><br>
        •	First time you use it, read the section:<br>\"Background information: How and why it works\"<br>
        •	Use your headphones.<br>
        •	Sit down relaxed.<br>Feet, legs, arms are in parallel position.<br>
            Take a deep breath.<br>Keep your shoulders, jaw and arms loose.<br>
        •	Adjust the distance between your eyes and the screen in a way that it allows a maximum way of travel for your eyes (use landscape orientation)<br>
        •	Let your eyes follow the animated Smiley, without moving your head.<br>
        •	Use this app twice a day as long as you like, until you feel a pleasant recreation.<br><br>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_11">Anwendung</string>
    <string name="welcom_content_11">
        <![CDATA[
        <h><u>ACHTUNG:</u><br>Wenden Sie diese App niemals beim Führen eines Kfz oder beim Bedienen von Maschinen an.<br><br>
        •	Beim ersten Mal, lesen Sie den Abschnitt: <br>Hintergrundinformation: Wie und warum es funktioniert<br>
        •	Verwenden Sie einen Kopfhörer.<br>
        •	Schalten Sie Störungen (Telefon, Benachrichtigungen, …) ab.<br>
        •	Setzen Sie sich entspannt hin. <br>Füße, Beine und Arme sind parallel und entspannt.<br>Tief durchatmen. <br>Schultern, Kiefer, Arme locker. <br>
        •	Wählen Sie den Abstand zwischen Ihren Augen und dem Bildschirm so nah, dass die <br>Augenbewegungen dabei möglichst viel Weg zurücklegen können. (Querformat).<br>
        •	Folgen Sie mit Ihren Augen dem sich bewegenden Smiley, ohne dass Sie dabei Ihren Kopf mitbewegen.<br>
        •	Benutzen Sie die App täglich 2x,<br>solange, bis Sie eine angenehme Entspannung fühlen.<br>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_02">Background information: How and why it works</string>
    <string name="welcom_content_02">
        <![CDATA[
        <h>The following background information is a translation (quotation), taken out of the German book:<br>
        <b><u><i>„wingwave – wie der Flügelschlag eines Schmetterlings“,Cora Besser-Siegmund und Harry Siegmund, Junfermann-Verlag 2010</i></u></b><br>
        <i>Self-coaching advise: Using `eye-gymnastics` in order to open and to de-stress your mind:</i><br><br>
        At any time you can benefit from the de-stressing functionality of eased and released eye movements, this by just using them to achieve a general relaxed body and mind state.
        Whenever you will find a possibility in your everyday life e.g. when queuing at the supermarket or waiting in front of a red traffic
        light – let your eyes do some gymnastics – this will animate and vitalize the six pairs of muscles which are responsible for moving your eyeballs.<br><br>
        The way we look in our everyday life is mostly like frozen, e.g. when we look at our computer screens, our TVs or even when reading a book.
        This kind of narrow look is very similar to what pilots call the `tunnel vision`. In this specific situation the allocation and concentration of lifesaving symbols
        , displays or switches is extremely important in case of an emergency situation in an aircraft. A severe emergency case will lead to this tunnel vision, also with experienced pilots.
        The pilot loses his vitality and flexibility in his look and this leads him to stare at the switchboards where the most important functionality is located in order to assure a save landing.
        For this reason all those extreme important switches are located within his central look.
        By no means anyone would install such important equipment beside the pilots seat or on the ceiling of the panels because they would not be recognized in such a stressful situation.<br><br>
        After you have done this exercise of eye-gymnastics, leave your eyes open just like being in a daydream.
        You may feel comfortable to defocus and look to the horizon or into a long distance.
        As an effect of the a.m. exercise you will notice that now there is an extended visual field that you recognize, even without moving your eyes from one side to the other.
        This you can call a daydream – or the diverse look. It is not only that you will benefit from this `state` yourself, you will also recognize,
        that your friends, colleagues and people around you will react unconsciously positively when interacting with you. If you keep this diverse look it will enable you,
        to observe a wider periphery around that person you are talking to. Your counterpart will anticipate your way of looking at him as friendly, warm and well interested.
        It has been proven that looking at people in a rigid and stressful way this will initiate tension and even a feeling of fear in your conversations.
        The opposite you generate, when keeping the diverse look and carry it into you conversations. It will support and strengthen a pleasant communication.<br><br>
        The diverse look will on the one hand side keep you focused and awake while it increases your perception and on the other hand side it de-stresses any conversation
         where you might need it. It leads to a calming effect.<br><br>
        These specific eye-gymnastics are an ideal mind refreshment whether you use it at work or in private life.
        If once your look has become a diverse look this is the best prerequisite allowing your thoughts, feelings and conversations to flow to an optimum.<br><br>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_12">Hintergrundinformation: Wie und warum es funktioniert</string>
    <string name="welcom_content_12">
        <![CDATA[
        <h><b><u><i>Aus dem Coaching-Basis-Buch: „wingwave – wie der Flügelschlag eines Schmetterlings“,Cora Besser-Siegmund und Harry Siegmund, Junfermann-Verlag 2010</i></u></b><br>
        <i>Selbstcoaching-Tipp: mit „Augenturnen“ das Stressfenster öffnen:</i><br><br>
        Sie können jederzeit von der ent-stressenden Wirkung der gelösten  Augenbewegungen profitieren, indem Sie diese einfach zur allgemeinen Entspannung einsetzen.
        Wann immer Sie einen Leerlauf haben – in der Warteschlange im Supermarkt, bei Stehen an der roten Ampel,
        – lassen Sie Ihre Augen bewusst ein bisschen „turnen“ – das belebt und lockert die jeweils sechs Muskelpaare, welche unseren Augapfel und somit unseren Blick steuern. <br><br>

        Unser Blick ist im zivilisierten Alltag  allzu oft zur „Erstarrung“ verurteilt: beim Lesen, Fernsehen, am PC-Monitor.
        Diese Einengung auf Monitor-Format erinnert sehr an das so genannte „Stress-Fenster“ aus der Pilotensprache.
        Hier spielt die kompakte Anordnung von Handlungssymbolen und –schaltern eine wichtige Funktion im Notprogramm.
        Eine Notsituation kann auch beim erfahrenen Piloten Stress auslösen und zum „Tunnelblick“ führen:
        Der Pilot verliert die Lebhaftigkeit im Blick, starrt vor sich hin und kann nur noch eingeschränkt die wichtigsten Schalter und Hebel,
        welche für eine glimpfliche Landung wichtig wären, finden und bedienen. Deshalb sind diese auf kleinstem Feld zentral im Blickfeld angeordnet.
        Kein wichtiger Schalter ist etwa neben dem Sitz oder ganz oben an der Konsole angebracht, da der gestresste Mensch nur im eingeschränkten Blickfeldradius wahrnimmt.<br><br>

        Nach dem Augenturnen lassen Sie die Augen wie beim Tagträumen geöffnet ruhen. Schauen Sie leicht in die Ferne und defokussieren sie dabei den Blick.
        Sie werden nun feststellen, dass Sie einen sehr weiten Blickradius haben und auch ohne Augenbewegungen ganz weit nach links und rechts hin die Peripherie wahrnehmen können.
        Daher nennt man diesen Tagtraum-Blick auch den „peripheren Blick“. Auch Ihre  Mitmenschen reagieren unbewusst äußerst positiv auf diesen peripheren Blick.
        Lassen Sie die Augen gelöst im Blickkontakt ruhen und nehmen sie den ganzen peripheren Rahmen wahr, der die Person umgibt.
        Ihr Gesprächspartner erlebt diese Art des Angeschaut-Werden als freundlich, interessiert und warm. Man hat in Experimenten festgestellt,
        dass ein starrer, gestresster Blick beim Gegenüber Spannungen bis hin zu ängstlichen Gefühlen auslösen kann.
        Der gelöste Blick hilft demnach auch, eine angenehme Kommunikations-Atmosphäre zu fördern.<br><br>

        Der „gelöste“ und auch lebhafte Blick macht also gleichermaßen angenehm wach, entspannt, vergrößert den Wahrnehmungsradius und öffnet für Sie und Andere mögliche Stressfenster.
        Er wirkt  automatisch befreiend und beruhigend.  <br><br>

        Ein gezieltes Augenturnen ist somit auch außerdem eine ideale „Mental-Erfrischung“ für zwischendurch am Schreibtisch-Arbeitsplatz.
        Ist der Blick im „Flow“ fließen auch Gedanken, Gefühle und Gespräche wieder optimal.<br><br>
        </h>
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_head_03">Instruction</string>
    <string name="welcom_content_03">Never lose your progress, so you can keep working from any computer or device.</string>

    <string name="welcom_content_04">
        <![CDATA[
            <center>says thank you for using the<br>
            <b>Friendly-Eye-Mover</b><br>
            Have a nice and relaxed day.<br><br>
            Visit us on
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.Coachmylife.de</a>
            where you will find<br>
            additional information about
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">wingwave</a><br><br>

            Did you like the <b>Friendly-Eye-Mover?</b><br>
            Leave a comment or Like on<br>
            <a href="http://www.facebook.com/coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.facebook.com/coachmylife.de</a><br>
            - Thank you –
        ]]>
    </string>

    <string name="welcom_content_14">
        <![CDATA[
            <center>sagt danke, dass Sie den<br>
            <b>Friendly-Eye-Mover</b><br>
            benutzt haben und wünscht Ihnen<br>
            noch einen entspannten Tag.<br><br>
            Besuchen Sie mich gerne auf
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.Coachmylife.de</a>
            dort finden Sie<br>
            auch weitere Infos zu
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">wingwave</a><br><br>

            Gefällt Ihnen der <b>Friendly-Eye-Mover?</b> <br>
            Dann dürfen Sie gerne auf
            <a href="http://www.facebook.com/coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.facebook.com/coachmylife.de</a><br>
            ein Like und einen Kommentar hinterlassen<br>
            - Danke -
        ]]>
    </string>

    <string name="endpage_content">
        <![CDATA[
            <center>sagt danke, dass Sie den<br>
            <b>Friendly-Eye-Mover</b><br>
            benutzt haben und wünscht Ihnen <br>
            noch einen entspannten Tag.<br><br>
            Besuchen Sie mich gerne auf
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.Coachmylife.de</a>
            dort finden Sie<br>
            auch weitere Infos zu
            <a href="http://www.Coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">wingwave</a><br><br>

            Gefällt Ihnen der <b>Friendly-Eye-Mover?</b> <br>
            Dann dürfen Sie gerne auf
            <a href="http://www.facebook.com/coachmylife.de" style="color:blue;text-decoration:underline;">www.facebook.com/coachmylife.de</a><br>
            Ein Like hinterlassen<br>
            - Danke -
        ]]>
    </string>

    <string name="title_fg1">APP One</string>
    <string name="content_fg1">happy project hahahaha</string>
    <string name="title_fg2">APP TWO</string>
    <string name="content_fg2">happy project  lalalala</string>
    <string name="title_fg3">APP  THREE</string>
    <string name="content_fg3">happy project  hehehehe</string>

</resources>
